究竟肚臍竉屎嘅香味係來自邊度?

天地靈氣 日月精華